[文宣] 我朋友整左幾幅圖

好似冇人講
搵左好耐先見到少少source
希望大家都唔好忘記琴晚喺上環既巴打
佢地都係喺水深火熱之中

推

推
幫手share

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推啊

借用嚟印文宣
今晚貼

Pish

支持！不過最重要係各位巴絲要share出去比身邊ga朋友，唔好正評完，推完post就算

隨便印！
我都印左啲

Push

7.28。追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist State-terrorism
Stop Shooting Citizens

警黑合作 欺善怕惡
Police-Mob Co-op
Suppressing Protests

pish上熱門

唔該整埋
tvb前監製

tvb戲劇部高層

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

push
中上環黑警開槍殺人

整多左張比大家print出黎用既version
印A3 實際大小就得

push 今晚去黏牆

發起中, 要文宣幫手

全民頭盔月

呢個要推

pish

推呀!推呀!推呀!推呀!

A5 size

借位分享劣作

唔想再坐係屋企置身事外咁 有冇巴絲提供文宣tg link比我入

推！

啱啱整多左張 求大家幫手spread出去

28號係上街追究既日子

改返21號了 歡迎任用任spread

文宣開工，要製造喻論，為下一次遊行示威爭取支持
Airdrop airdrop ,

加埋元朗做對比先有效果

幫手share

仆街死啦黑警

光復香港
時代革命

推呀屌
咪撚推達狗 呢啲垃圾我唔撚想知

唔該晒手足
即刻share

整得好靚啊，整多啲畀我印嚟貼啊！！！
利申：真心覺得靚，唔係冇禮貌

推 airdrop出去

我無野講

[政府公告] 國徽至為重要 切勿塗污死物

pish
咪撚再講迖犬同黑吃黑

多謝你
忽然覺得design狗都有返啲價值
陸續有黎！

一推再推

大家可以開圖片模式睇埋其他巴絲嘅圖

推
記得要拎去印同share！

PUSH

Push！

希望有日係街度見到

推係唔夠㗎
要 share 開去

多謝巴打

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

得唔得閒整埋臨時立法會單嘢

邊單？今日吸收既資訊量太多
可以比啲keyword我 聽朝整！

俾source你 唔該曬辛苦曬巴打
[緊急] 臨時立法會完全無傳媒關注

可以search 721宣言/721聲明

幫推！ 幫推！

有少少野想講

【南亞文宣】整咗單張，希望南亞朋友唔好被煽動

推！推！推！推！推！推！

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

光復香港

幫推

push返上黎

太多ridiculous嘅事
根本已經focus唔到落一件事
我淨係focus到落政權
根本所有事都係源於政府

扔中中國國徽真係好仆街

根本所有野都係政府搞出黎

Sorry 借文宣

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲

推呀 搵哂上環既post黎推

文宣要做足！

光復香港 時代革命

下次打一打格仔得唔得

幫推 謝各位巴絲

**updated version

Airdrop!!!

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

我正式宣佈！！727連結上環開槍同元朗恐襲：警察失職，獨立調查；警黑勾結，改革警隊

[西班牙文宣組]

識西班牙文既朋友入黎

pusH

請幫河妖做專屬既長輩圖

推番上去啊

屌，大家唔好忘記21/7班義士
推

up